精蟲作為我哋身體嘅一部分 係咪應該聽主人發施號令？

不停咁同自己講唔受精 唔受精
咁中出完 啲精子都會消極作戰

先唔好講精，巴打你個腦都好似唔係好聽洗

你點知的

樓豬應該冇腦

下次try

#2消失咗
睇嚟係五毛狗

精蟲離開左你身體重係唔係你身體既一部分

離開前落order

身體自主

精子係可控制細胞

好似浮游炮咁 想佢去邊就去邊 仲識開炮打人